/*
  Localizable.strings
  Code App

  Created by Ken Chung on 6/12/2020.
  
*/

"Welcome Message" =
"# iPyDE
##### **v1.2.1 (2024 年 3 月)**
#### 开始
[新建文件](https://ipyde.com/ipyde/newfile)<br/>
[打开文件](https://ipyde.com/ipyde/openfile)<br/>
[打开文件夹](https://ipyde.com/ipyde/openfolder)

[克隆存储库](https://ipyde.com/ipyde/clone)<br/>
[新建Django工程](https://ipyde.com/ipyde/newdjango)<br/>
[新建网页浏览器](https://ipyde.com/ipyde/newwebbrowser)<br/>
[新建终端](https://ipyde.com/ipyde/newterminal)

[打开 examples](https://ipyde.com/ipyde/openexamples)<br/>
[打开 python home](https://ipyde.com/ipyde/openpyhome)<br/>
[打开 site-packages](https://ipyde.com/ipyde/opensitepackages)<br/>
[打开 home](https://ipyde.com/ipyde/openhome)

[导入媒体](https://ipyde.com/ipyde/importmedia)<br/>
[导入文件](https://ipyde.com/ipyde/importfile)

#### 最近
{{recent}}

#### 支持
[文档](https:www.python3ide.com)<br/>
[Github](https:www.python3ide.com)<br/>
[推特](https:www.python3ide.com)<br/>
[邮箱](mailto:ipyde@aliyun.com)
";

"Changelog.message" =
"
### v1.1.7 (January 2021)
- 编辑器
  - Monaco编辑器，更适配外接键盘
  - Pyde编辑器，更适配软接盘
  - 6+颜色主题
  - 语法高亮及自动补全
  - 多文件搜索
  - 大纲
- 版本控制
  - 克隆私人存储库
  - Git push, pull 和 sync
- 内置终端
  - 50+ Linux 指令
- Python运行时
  - Python版本3.11
  - 本地独立进程运行Python脚本
  - 25+C扩展库
  - 100+常用三方库
  - Pip安装纯Python库
  - Jupyter Notebook
";

"Send us an email" = "给我们发邮件";
"Open an issue on GitHub" = "在 GitHub 上报告问题";
"Clear console" = "清除终端";
"Kill Process" = "中止进程";
"Sync" = "同步";
"Synchronize Changes" = "同步远程变更 (Git pull & push)";
"You don't have any open editor." = "当前没有打开的编辑器。";
"This will pull remote changes down to your local repository and then push local commits to the upstream branch. Conflicts will be merged and overriden by the local copy." = "这会将远程更改拉取到本地存储库，然后将本地提交推送到远程分支。冲突将被本地副本合并和覆盖。";
"User Name" = "用户名";
"Show hidden files" = "显示隐藏文件";
"Erase" = "清除";
"This will erase all user settings, including author identity and credentials." = "这将清除所有用户设置，包括作者身份和凭据。";
"Erase all settings" = "清除所有设置";
"Release Notes" = "发布说明";

"New File" = "新建文件";
"Open File" = "打开文件";
"Open Editors" = "打开的编辑器";
"EXPLORER" = "资源管理器";
"Explorer" = "资源管理器";
"SEARCH" = "搜索";
"Search" = "搜索";
"Results" = "结果";
"Search Text" = "搜索文字";
"Search File" = "搜索文件";
"Quick add" = "新建文件";
"Custom" = "自定义";
"Where" = "路径";
"Current Folder" = "当前文件夹";
"Add File" = "新建文件";
"INPUT" = "输入";
"PROBLEMS" = "问题";
"OUTPUT" = "输出";
"Options" = "选项";
"Close All" = "全部关闭";
"Close Workspace" = "关闭工作区";
"Preview in Safari" = "在 Safari 中预览";
"Mini Map" = "小地图";
"Line Numbers" = "行号";
"OTHERS" = "其他";
"Tab Size" = "Tab 宽度";

"Settings" = "设置";
"General" = "一般";
"Editor" = "编辑器";
"Compiler" = "编译器";
"Accent" = "主题";
"Font Size" = "字体大小";
"Editor Font Size" = "编辑器字体大小";
"Terminal Font Size" = "控制台字体大小";
"Bracket Completion" = "自动输入括号";
"Theme" = "主题";
"Rate Code App" = "为 Code App 打分";
"About" = "关于";
"Version" = "版本";

"Done" = "完成";

"Recent" = "最近";
"Show in Files App" = "在「文件」App 中打开";
"Copy Relative Path" = "复制相对路径";
"Delete" = "删除";
"Color Scheme" = "颜色主题";
"Dark Theme" = "黑暗主题";
"Light Theme" = "浅色主题";
"Dark Themes" = "黑暗主题";
"Light Themes" = "浅色主题";
"Text Wrap" = "换行";
"Render Whitespace" = "渲染空白字符";

"Share" = "分享";
"Rename" = "重命名";
"Assign as workspace folder" = "设置为工作文件夹";
"Select for compare" = "选择进行比较";
"Compare with selected" = "与选定内容做比较";
"Version Control" = "版本控制";
"Author Identity" = "作者身份";
"Authentication" = "凭据";
"Name" = "名字";
"Email address" = "电子邮件";
"Save" = "保存";
"Close Editor" = "关闭编辑器";
"Zoom in" = "放大";
"Zoom out" = "缩小";
"Show Explorer" = "显示资源管理器";
"Show Search" = "显示搜寻";
"Show Source Control" = "显示源代码控制";
"User Settings" = "用户设置";
"Show Panel" = "显示终端";
"Hide Panel" = "隐藏终端";
"Run Code" = "运行代码";
"New Folder" = "新建文件夹";

"The folder currently opened doesn't have a git repository." = "当前打开的文件夹没有 Git 存储库。";
"Example: https://github.com/numpy/numpy.git" = "例子: https://github.com/numpy/numpy.git";
"Initialize Repository" = "初始化存储库";
"Clone Repository" = "克隆存储库";
"TERMINAL" = "终端";
"Keyboard Toolbar (Effective in next launch)" = "键盘工具栏 (下次启动后生效)";
"Always Open In New Tab" = "总是在新标签页中打开";
"Changes" = "变更";
"Message (⌘Enter to commit)" = "提交备注 (⌘ + Enter 以提交)";
"Staged Changes" = "缓存变更";
"No changes are made in the working directory." = "没有任何未缓存的变更。";
"Git checkout: Uncommitted Changes" = "Git checkout: 未提交的更改";
"Uncommited changes will be lost. Do you wish to proceed?" = "未提交的更改将丢失。你要继续吗？";
"No changes are made in this file" = "没有任何变更。";

"Smooth Scrolling" = "平滑滚动";
"Stage All Changes" = "缓存全部变更";
"Push" = "推送 (Push)";
"Fetch" = "获取 (Fetch)";

"Welcome" = "欢迎";
"Themes" = "主题";
"Read-only Mode" = "只读模式";
"Show Welcome Page" = "显示欢迎页面";
"UI State Restoration" = "UI 状态恢复";
"Open in Tab" = "在标签页中打开";
"Show Command in Terminal" = "在终端中显示命令";
"Duplicate" = "复制";
"Console Font Size" = "终端字体大小";

"Custom Keyboard Shortcuts" = "自定义键盘快捷键";

"Remotes" = "远程";
"You don't have any saved remote." = "您没有任何已保存的远程服务器。";
"New remote" = "新建远程服务器";
"Protocol" = "协议";
"Address" = "地址";
"Port" = "端口";
"Username" = "用户名";
"Password" = "密码";
"Use key authentication" = "使用密钥认证";
"Remember address" = "记住地址";
"Connect" = "连接";
"Disconnect" = "断开";
"Current Remote" = "当前远程服务器";
"Remember credentials" = "记住凭据";
"Key passphrase" = "SSH 密钥密码";
"Show public key" = "显示公钥";

"Expermimental Features" = "实验性功能";
"Enable spell check in text files" = "在文本文件中启用拼写检查";
"Spell checking on content changed" = "在内容改变时检查拼写";

"common.configure" = "配置";
"common.open_folder" = "打开文件夹";
"common.compare" = "比较";
"common.overwrite" = "覆盖";
"common.save" = "保存";
"common.dont_save" = "不保存";
"common.cancel" = "取消";
"common.revert" = "还原";
"common.delete" = "删除";
"common.reset" = "重置";
"common.done" = "完成";
"common.import" = "导入";
"common.add" = "添加";
"common.create" = "创建";
"common.remove" = "移除";

"notification.source" = "来源: %@";

"subscription.codeplus" = "Code+";
"subscription.title %@" = "12个月 %@";
"subscription.message" = "让 Code 面向所有人可用，并解锁所有主题。Code 仍然开源，且所有现存功能都将保持免费可用。";
"subscription.payment.description %@ %@" = "从%@开始，Code+ 将自动续订，每年%@，直到您取消。";
"subscription.payment.disallowed" = "您的设备的配置不允许付款。";
"subscription.join" = "订阅 Code+";
"terms_of_use" = "使用条款";
"code.and.privacy" = "Code 隐私政策";
"credentials.note" = "凭据存储在您设备的 Secure Enclave 内。我们无权访问它。";
"settings.editor.font" = "编辑器字体";
"settings.editor.font.reset" = "重置";
"settings.editor.font.ligatures" = "合字";
"settings.editor.font.show_all_fonts" = "显示所有字体";
"panels.no_panel_selected" = "没有选中的面板";
"sidebar.no_section_selected" = "没有选中的版面";

"errors.script_already_running" = "脚本已在运行。 在运行另一个之前完成它。";
"errors.fs.not_implemented" = "文件系统不支持此操作。";
"errors.fs.scheme_not_registered" = "文件系统方案未注册。";
"errors.fs.invalid_host" = "无效的主机。";
"errors.fs.unspported_encoding" = "不支持的编码。";
"errors.fs.unknown" = "未知错误。";
"errors.fs.connection_failure" = "连接失败。";
"errors.fs.authentication_failure" = "身份验证失败。";
"errors.fs.attempting_to_copy_parent_to_child" = "尝试将父文件夹复制到子文件夹。";
"errors.fs.attempting_to_copy_oneself" = "尝试复制自己。";
"errors.fs.already_connecting_to_a_host" = "已经正在连接到主机。";
"errors.source_control.authentication_failed" = "身份验证失败：您可能需要配置您的 git 凭据。";
"errors.source_control.clone_authentication_failed" = "身份验证失败：存储库 url 错误或您需要配置 git 凭据。";
"errors.source_control.no_staged_changes" = "没有任何缓存变更。";
"errors.source_control.empty_commit_message" = "备注不能为空";
"errors.source_control.invalid_url" = "无效的网址";
"errors.unknown_file_format" = "未知文件格式";
"errors.editor_does_not_exist" = "编辑器不存在。";
"errors.editor_is_not_ready" = "编辑器尚未准备好。";
"errors.failed_to_save_file.encoding.failed" = "无法保存文件。 编码失败。";
"errors.file_modified_by_another_process" = "文件已被另一个进程修改。";
"errors.failed_to_import_key" = "无法导入密钥。";
"errors.port_forward.service_unavailable" = "服务不可用";
"errors.port_forward.invalid_address" = "无效的地址";
"errors.port_forward.address_already_in_use" = "地址已在使用中";

"file.copy" = "复制到..";
"file.download" = "下载到..";
"file.confirm_save %@" = "是否要保存 %@？";
"file.confirm_delete %@" = "你确定要删除 %@ 吗？";
"file.reopen_with_encoding" = "使用其他编码重新打开";
"file.download_now" = "立即下载";

"actions.new_window" = "新窗口";

"remote.connecting" = "正在连接到主机";
"remote.connected" = "连接成功";
"remote.ssh_key_not_found" = "在 Documents/.ssh/id_rsa 中找不到 SSH 密钥。 通过在终端中运行 ssh-keygen 生成一个。";
"remote.reload_key" = "重新加载密钥";

"source_control.title" = "源码管理";
"source_control.username" = "用户名";
"source_control.password_based_authentication" = "基于密码的身份验证";
"source_control.ssh_authentication" = "SSH 身份验证";
"source_control.private_key_content" = "私钥内容";
"source_control.editing_ssh_private_key" = "编辑 SSH 私钥";
"source_control.pat" = "个人访问令牌";
"source_control.pat_or_password" = "个人访问令牌或密码";
"source_control.ssh_key_reset_confirmation" = "您确定要重置 SSH 密钥吗？";
"source_control.url_specific_credentials" = "指定URL 的凭据";
"source_control.add_new_credentials" = "添加新凭据";
"source_control.git_authentication" = "Git 身份验证";
"source_control.repository_initialized" = "存储库已初始化";
"source_control.commit_succeeded" = "提交成功";
"source_control.uploading_objects" = "上传中";
"source_control.pushing_to_remote" = "推送中";
"source_control.push_succeeded" = "推送成功";
"source_control.fetching_from_origin" = "下载中";
"source_control.fetch_succeeded" = "下载成功";
"source_control.clone_succeeded" = "克隆成功";
"source_control.cloning_into" = "克隆中: %@";
"source_control.error" = "克隆错误: %@";
"source_control.revert_succeeded" = "还原成功";
"source_control.remote_credentials" = "Git 凭证";
"source_control.credentials.note" = "在许多情况下，您需要使用个人访问令牌而不是密码来进行身份验证。 要了解更多：";
"source_control.confirm_revert %@" = "您确定要还原 %@ 吗？";
"source_control.retrieving_changes" = "检索变更中";
"source_control.community_templates" = "社区模板";
"source_control.community_templates.description" = "社区模板是 GitHub 上带有#ipyde-template 标签的存储库。 您可以在设置菜单中禁用此功能。";
"source_control.clone" = "克隆";
"source_control.pull" = "拉取";
"source_control.pulling_from_remote" = "拉取中";
"source_control.pull_succeeded" = "拉取成功";
"source_control.checkout.select_branch_or_tag" = "选择分支或标签";
"source_control.create_branch" = "创建分支";
"source_control.branch_name" = "分支名称";
"source_control.branch" = "分支";
"source_control.confirm_delete_branch %@" = "您确定要删除分支 %@ 吗？";
"source_control.branch_deleted" = "分支 %@ 已删除";
"source_control.confirm_delete_tag" = "您确定要删除标签 %@ 吗？";
"source_control.tag_deleted" = "标签 %@ 已删除";
"source_control.pushing_tag_to_remote" = "推送标签到远程";
"source_control.push" = "推送";
"source_control.commit" = "提交";
"source_control.message_command_enter_to_commit" = "提交备注 (⌘ + Enter 以提交)";

"panel.problems.no_problems_detected" = "工作区中未检测到问题。";
"panel.execution.press_play_to_execute_code" = "按下播放按钮执行代码。程序输入需要在执行前填写。";
"panel.execution.program_input" = "程序输入..";
"panel.execution.input" = "输入";
"panel.execution.output" = "输出";
"panel.execution.split_view" = "分屏";
"panel.execution.title" = "执行";

"local.execution.title" = "本地执行";

"remote.setup_remote_server" = "有关远程访问功能的文档";
"remote.private_key_content" = "私钥内容";
"remote.setup_note" = "要生成密钥，请在终端中运行 ssh-keygen。如果没有密钥密码，请留空。";
"remote.import_from_file" = "从文件导入";
"remote.port_forward.new_port_forward" = "新建端口转发";
"remote.port_forward.local_port_or_address" = "本地端口或地址";
"remote.port_forward.remote_port_or_address" = "远程端口或地址";
"remote.port_forward.port_forwarding" = "端口转发";
"remote.port_forward.configure_description" = "您可以使用端口转发功能将本地端口转发到远程服务器。";
"remote.port_forward.address_example" = "例如 6000 或 127.0.0.1:6000";
"remote.settings.ssh_remote" = "SSH 远程";
"remote.settings.resolve_home_path" = "解析主目录路径";

"Premium" = "会员";
"iPyDE Premium" = "iPyDE 会员";
"Unlock Preminum to get access to all these features" = "解锁使用全部功能";
"Data Analysis" = "数据分析";
"Image Processing" = "图像处理";
"Game Develop" = "游戏开发";
"UI Develop" = "UI开发";
"Bioinformatics" = "生物信息学";
"Astronomy" = "天文学";
"Natural Language Processing" = "自然语言处理";
"GIS" = "地理信息系统";
"Quantum Computing" = "量子计算";
"Signal Decomposition" = "信号分解";
"Other" = "其它";
"40+ C extension library" = "40+ C扩展库";
"200+ bundled libraries" = "200+ 内置库";
"Pip installation of pure Python libraries" = "Pip安装纯Python库";
"Run Python code locally" = "本地运行Python代码";
"Highlighting and Completion" = "语法高亮及自动补全";
"Generate outline using ctags" = "大纲 (ctags生成)";
"10+ Themes" = "10+ 主题";
"Run Jupyter Notebook locally" = "本地运行Jupyter Notebook";
"Multifile Search" = "多文件搜索";
"Git Version Control | Clone, Commit, Push" = "Git版本控制 | Clone, Commit, Push";
"Built in Terminal, 100+ commands" = "内置终端 100+ 命令";

"iap.restore" = "恢复";
"Trial ended" = "试用结束";
"In trial" = "试用中";
"Trial" = "试用";
"iap.unlock" = "解锁会员:";
"Unlock failed" = "解锁失败";
"In-App Purchase Not Allowed" = "应用内购买不允许";
"Please goto【Setting】open In-App Purchase" = "请在【设置】打开应用内购买";


"Python3 Interpreters Manage" = "Python3解释器管理";
"Interpreter: " = "解释器: ";
"New Terminal" = "新建终端";
"Open Examples" = "打开 Examples";
"Open PythonHome" = "打开 PythonHome";
"Open site-packages" = "打开 site-packages";
"Open User site-packages" = "打开用户 site-packages";
"New Django Project" = "新建Django工程";
"Enter django project name" = "输入django工程名称";
"New Safari Browser" = "新建Safari浏览器";
"Enter website url" = "输入网址";
"Open workspace folder" = "打开工作文件夹";

"Open Url" = "打开链接";
"Copy to Pasteboard" = "拷贝到剪切板";
"RUNNER" = "运行";
"ARGS" = "参数";
"Input run args" = "输入运行参数";

"Run iPyDE UI Script" = "运行iPyDE UI脚本";
"Choose \"Run iPyDE UI Script\" to run" = "请选择 \"运行iPyDE UI脚本\" 运行";

"Retry" = "重试";

"Python3IDE Premium" = "Python3IDE 会员";
"iap.period.Day" = "天";
"iap.period.Week" = "周";
"iap.period.Month" = "月";
"iap.period.Year" = "年";
"Trial period: " = "试用期: ";
"Membership expiration: " = "会员到期: ";
"Grace period(please renew): " = "宽限期(请续费): ";
"CONTINUE" = "继续";
" for FREE" = "免费";
"iap.month" = "月";
"iap.months" = "月";
"iap.year" = "年";


"Decompression" = "解压缩";
"Decompression to" = "解压缩到";
"Decompress: %@" = "解压缩: ";
"Decompress %@ Succed" = "解压缩 %@ 成功";
"Decompress %@ Failed" = "解压缩 %@ 失败";
"New download" = "新建下载";
"Total Start" = "全部开始";
"Total Stop" = "全部停止";
"Total Remove" = "全部删除";
"Input Download url" = "输入下载链接";
"Total Remove?" = "确认删除?";
"Total Remove and Delete files" = "同时删除文件";
"Download task completed" = "下载任务完成";

"iap.restore" = "恢复";
"iap.unlock" = "解锁会员";
"iap.period.Day" = "天";
"iap.period.Week" = "周";
"iap.period.Month" = "月";
"iap.period.Year" = "年";
"iap.month" = "月";
"iap.months" = "月";
"iap.year" = "年";

"Open with QuickLook" = "快速查看";
